點解咁多人睇唔開同肥西拍拖

因為貪大波

因為港女性格衰

肥婆性格仲撚衰

可能係一齊左之後先變肥西

靚西唔輪到佢地揀

中
所以俾人飛左

而家努力減肥中